翻工唔瞌眼訓討論區

日日食完飯都釣魚 有人係隔離都忍唔住釣
我係咪有渴睡症

跪求提神方法

推

照訓
唔訓冇精神做野

打丁

試過飲緊水訓著左 啲水係個口漏左一啖出黎

打完仲攰

痴線我以前返工真係日日都會釣魚
前一晚早訓第二日都可以頂唔順
忙既就釣半至一個鐘
唔忙既釣三個鐘都有
個人會女無意識就恰著左
有時仲會釣到流口水

依家有冇好左 唔想再成日訓

自推

岩岩先返新工暫時未有睡意
遲啲話你知